[皇][推到完場] 馬德里體育會 對 皇家馬德里 (2)

啱啱邊個話去咗煮嘢食
一睇就2-0
求你半埸唔好走開

出線了吧！